其實個個星期出去咁俾克警打都唔係辦法 !!

其實個個星期出去俾克警打都唔係辦法, 而且民意隨時都會好似佔中咁逆轉.....